聽日六四嗌咩口號好？

梗係激嬲共產黨最好

鐵膽「天滅中共，全黨死清光」

支那醜女認証「結束一黨專政」

「聯合全世界華人，消滅共產黨」

「共產黨，寄生蟲」

「死習種，小學雞」

六四只有一個主題，就係反共

咪撚叫支聯會果d垃圾口號

香港人，反共

香港獨立，消滅中共

我地一齊騎劫班中華膠嘅party

不停屌共產黨

Don't trust China
China is asshoe

自由中國，消滅共狗

都可以

面對國安法，香港人何去何從？

毛賊神經病，雜種小學雞

Don't trust China
China is asshole

死共狗，專搞人老母

驅逐馬列，中國分裂

幾年前仲講緊 馬列毛主義

今年淨係講習近平思想主義

咁習狗死全家，共匪死清光

全國鳩頭，犯有雞姦死罪！

中國共產黨，隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！
中國共產黨，徹底滅亡！等候人道毀滅！

全黨死清光！殺呀！殺到爛臭hi解放軍，電腦大爆炸！

反國安法、反國歌法

電腦大爆炸

天滅中共 香港獨立

重點屌柒隻死雜種

驅逐共黨，光復香港